入黎講下人生第一個性幻想對象係邊個？

係小寫隔離位同學

小櫻

原味小辣椒

你識D野 ，我都成日J佢

光之美少女

水野亞美

爆丸入面啲女角

靜香

米妮老鼠

火野麗

巴打識J
我第一個都係佢

蒙嘉慧

無線播過套卡通神鵰俠侶跌入情花谷嘅半裸楊過

Yumiko

識貨

花靈龍

徐若瑄

讀幼稚園時期個miss，成日幻想吮佢粒lin

中學啊蛇 (諗返起都想嘔)

沙良、理央、洙、天音

大個係咪都照鍾意收兵港女？

周秀娜...

當年喺中環除衫過馬路段廣告